鼓勵毒撚去溝女既post 一定全部都係暗瘡肥婆開！！

老老實實 係香港 就算普通樣至中下樣既女仔
都會長期有幾條仔溝緊
點解要揀你地班毒撚？
邊有人會想畀毒撚溝 平時連講多句都唔想啦
係得返啲下下樣暗瘡肥婆先會接受到毒撚

班毒撚睇完又真係信走去煩住啲女仔

毒撚應該反其道而行,溝高收入/高學歷嘅中上樣/靚女,原因係高條件女性反而冇咩男人夠膽追,咁樣可能有意外收獲

鼓勵毒撚去溝女
一係係D女人，一係係D MK
2個既得利益階層

毒撚最忌

收皮啦死毒撚！

你以為出到街， D 女望你就代表你好靚仔、好吸引？你頭又唔梳，面油又多，樣又柒，身又臭，講野又1999。D 女係望下你，只係奇怪點解會突然有個乞衣彈出黎炸。

咁你睇你個柒頭咩死款先啦，仲學追女？！你冇鏡洗唔洗我借比你呀！你不如痾D 尿出黎照下你個柒頭咩樣先啦！你連企係D 女嘅面前嘅資格都冇呀！

成撚日叫春話冇女冇女冇女，你樣又冇、身材又冇、錢又冇、學歷又冇、才華又冇，D 女憑咩鐘意你呀，鐘意你夠毒呀？

你有冇反省過自己衰咩所以冇女啊？係出世呀！！！毒撚呢D 騎呢怪生物根本唔應該誔生係呢個世界上。用「毒撚」呢個名黎形容你班外星生物簡直侮辱呢個咁高尚嘅詞語，用「毒瘤」黎形容你班垃圾先最貼切。

係呢到，我強烈建議各位毒瘤唔好再諗住追女喇，收皮啦！仲有唔該同我去結紮，我唔想你班垃圾影響全世界人類嘅優良基因

鼓勵毒瘤追女果班根本就唔係暗瘡肥婆，肥婆都有仔追，仲洗乜要毒瘤！反而係港女同mk仔至啱，前者收兵，後者食花生。

你好型

不嬲